====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ensuite ,  l ' impact sur l ' emploi n ' a rien d ' automatique , tout dépend de la manière dont les L ' INDUSTRIE A DE L ' AVENIR Ariella Masboungi  : La Société hyperindustrielle , dernier ouvrage paru sur le sujet met l ' accent sur nombre de réalités mal connues , telles par exemple l ' intérêt des industries traditionnelles et non seulement celles relevant du numérique et des start-up ,  l ' importance pour un territoire de s ' attacher les industries délocalisables moins aisées à reconstituer que les industries non délocalisables , et le moyen de maintenir une activité de haut niveau sur un territoire en jouissant de l ' ensemble de la chaîne de production .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 8 :: [ emploi, rien, paraître, réalité, mal, connaître, intérêt, haut ]
marqueurs_niveau2 :: 4 :: [ emploi, rien, connaître, intérêt ]
alethique :: 2 :: [ rien, réalité ]
appreciatif :: 2 :: [ emploi, mal ]
epistemique :: 2 :: [ paraître, connaître ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ paraître, mal ]
axiologique :: 1 :: [ mal ]
boulique :: 1 :: [ intérêt ]
pas_d_indication :: 1 :: [ haut ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ réalité ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ haut ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ rien ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ réalité ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ mal ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ emploi ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ mal ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ intérêt ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ paraître ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ connaître ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ haut ]
Total feature counts: 34


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 8 :: [ emploi, rien, paraître, réalité, mal, connaître, intérêt, haut ]
marqueurs_niveau2 :: 4 :: [ emploi, rien, connaître, intérêt ]
alethique :: 2 :: [ rien, réalité ]
appreciatif :: 2 :: [ emploi, mal ]
epistemique :: 2 :: [ paraître, connaître ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ paraître, mal ]
axiologique :: 1 :: [ mal ]
boulique :: 1 :: [ intérêt ]
pas_d_indication :: 1 :: [ haut ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ réalité ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ haut ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ rien ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ réalité ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ mal ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ emploi ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ mal ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ intérêt ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ paraître ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ connaître ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ haut ]
Total feature counts: 34

